黑店美妍坊岩浴盤 me beauty group

係facebook到見到落廣告$138通淋巴，諗住平平地試下一次，一次就中伏
老實講句其實按得幾舒服仲諗住同朋友講可以再嚟喎，埋單個陣有個鄉音女人話入嚟傾幾句
個陣都心知一定sell啦，我就話趕時間下次再望，點知佢一句話趕時間唔洗聽呀？
就話用員工優惠價$192買20次抵到爛，本身想買但一聽到咁hard sell即刻唔想買，我話學生冇咁多錢。個呀鄉音呀姨: 千幾蚊都冇呀？
我話真係冇咁多錢啦學生，佢哋竟然話冇錢你今次學咩人上嚟呀？個語氣真係好厭惡
唔買又唉聲嘆氣，真係好嬲唯有同佢哋嘈，就算冇錢都係客，有錢都唔會想俾佢哋賺。

希望大家係facebook 見到依間野嘅廣告唔好幫襯呀！佢哋會幾個人圍住你逼你買，我去過好多間hard sell嘅美容院按摩店，未試過有間好似佢哋咁當客係乞兒咁嘅態度

預左可能有人屌我貪平試，但打岀嚟只係唔想有更多人上左去之後埋單有咁嘅經歷

帶有郷音逼人買嘅女人

嘩 而家hard sell重惡到咁嘅

打少咗個0

我真係第一次做客俾人鬧到

sorry 買20次 每次$192

知唔知你抹黑我地公司我地可以告你？

今朝已咨詢法律顧問，我們知道你是誰，已決定起訴你。

留名跟進

本身想去 依家唔去了

幫你推

黑店食屎

唔敢再係facebook搵了

有時唔係錢問題囉
你態度咁撚差，我係客但你俾說話我聽，我做乜要join，貼錢買難受？莊閒都唔識分？

個陣唔講以為佢哋先係客 推到更多人知 唔好中伏

收皮啦屌你老母

曲線推post

推

搵返黃店啦

有諗過想去 不過不了

寧願俾貴小小

為何曲線呢？

最怕揀間貴既都sell,到時仲sell貴價course

起碼service 都好過依間先hard sell唔係問題，問題係佢哋個態度真係好黑人憎

你知道發生咩事嗎
這位小姐跟一位朋友上來 我們一直都很有禮貌對她 有跟她們閒聊 亦有誇獎她們長得漂亮
但服務完後 收費時 她們拖了很久 兩人服務合共大概300元 但她們說沒有錢 難道明知要去按摩 兩人都不知道要帶錢嗎

而我們做銷售 會hard sell服務亦不是新鮮事 這位小姐一臉怒氣 態度惡劣 大家又知道嗎

好似你哋態度差先同樣對翻你地啵，我話我冇錢買千幾蚊個package 喎搞翻清楚小小

一睇就知係假膠

睇嚟佢哋想癲倒是非，其實我哋個日趕時間話俾5分鐘佢哋講package，佢哋仲拖我哋時間hard sell，點知依㗎俾人話我拖時間個陣帶唔夠錢，明明有得用eps都唔俾除非買package，我咪叫朋友禁錢，最後有位話今次大方俾我地用卡真係黑人問號。只問一開始態度唔係差，去到最後咁話人話法，正常一個人會忍到？
不過佢哋要癲倒是非我冇辦法，我開post係share 我嘅經歷，我冇必要要抹黑一間細鋪頭，我相信我冇得益

睇嚟係班呀姨喎

支持！聲討黑店！

朋友搵到俾我，以後去依啲之前真係要做好資料收集依㗎share自己經歷都唔得

幫樓主推

哦，$6000都未夠要屈埋$20000先收手

真係好嬲癲倒哂成件事，相信打去投訴都冇用

幫推

好慘個個人真係

好彩你企得硬咋

表示每次去美容院出房前一定開住手機錄音,無得輸

我本身都有小小興趣，因為$192又唔係好貴，但真係好唔鐘意佢哋個種服務態度

推到更多人知道到依㗎都仲好嬲仲係到留言話人抹黑公司，如果你哋冇嘢嘅，我會唔會咁得閒哂自己時間打一大篇野？？上網睇仲要有人買左中過伏

去過旺角一間美容店
都係試下既心態
拒絕咗佢好耐最終都係畀錢買咗一個一千蚊嘅服務

係因為本身都覺得幾好？

其實我覺得如果嫌樓主同朋友嗰單賺得少
唔想佢哋用卡畀要畀手續費
咁做promote嗰時就講明
事後要人哋畀cash人哋話去撳
而家間舖就用呢件事話樓主唔肯畀錢
我就唔信樓主會唔肯畀
咁大個人入去無理由咁戇鳩唔預備找數呀嘛
爭在用乜嘢方式找啫
而家sell唔到人、畀樓主開post講
就話樓主同朋友做完唔肯找數
呢啲咁嘅舖頭真係唔敢去

btw 通常去呢啲試做
一定由入舖開始就開住錄音
錄到離開為止
同埋淨係帶cash喺身
慎防畀人㩒住嚟屈

知唔知你盜用他人ac連仔可以封你？

除非你假膠 咁你收收皮

佢講咗一句說話
畀佢HIT中咗內心嘅弱處
佢話你黎呢度都係想變靚啫
原本諗住試下九十蚊嗰啲服務就算

個陣又唔記得左禁錢，趕過去 依㗎就俾人話我冇錢埋單，明明叫左朋友去禁錢，如果我冇俾錢當初就報9啦

如果你係間野負責人唔該你反省下你哋公司做生意方式，hard sell唔係一個問題，全香港咁多間按摩店點都會有，但一定唔係你哋依種方法連最基本尊重翻客人都唔識，仲要上嚟學人癲倒是非，真係火都嚟

我無盜用

對不起阿敏 我玩大了 原諒我啦